張秀賢獲確認區選提名資格

【Now新聞台】參選區議會元朗元龍選區的張秀賢獲選舉主任確認提名資格。

張秀賢早前接獲選舉主任來函，要求他就社交網站上提到「光復香港、時代革命」作出解釋，他今日接獲通知，提名資格獲確認，亦是多名就此口號被查詢的參選人中，最早獲得確認參選資格。

而元朗天恒選區參選人王百羽亦收到提名確認，他早前接到選舉主任來信，要求他就過往的港獨言論解釋，又查詢他現時對港獨的立場。

而參與元朗八鄉南的朱凱廸則接到選舉主任第二次查詢，要求他澄清港獨立場，包括現時是否同意不能以任何方式主張港獨及不主張港獨是自決選項。

元朗元龍選區共有三名參選人，元朗天恒選區有四個參選人，元朗八鄉南選區亦有三名參選人。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

而家差黃之鋒朱凱廸